伊巴諷刺C.朗：成日講挑戰 去祖記就唔係挑戰

去年夏天，C.朗拿度加盟了祖雲達斯，這在這球壇引起了極大的轟動。當時C.朗拿度向人們的解釋是，他選擇轉會是因為渴望挑戰。不過，伊巴謙莫域拉莫維奇可不認同C.朗拿度的這個說法，他在日前接受採訪時對C.朗拿度進行了諷刺。

報答截圖

《鏡報》刊登了伊巴謙莫域的採訪，伊巴謙莫域說道：「C.朗拿度總是在談論新的挑戰，他將（加盟祖記）稱為一個挑戰，但他加盟的是一家連續贏得意甲冠軍的球隊。他為什麼不選擇一家幾年前剛升級的球隊呢？在這樣的球隊帶他們達到最高水平，這才是真正的挑戰。」

「所以，C.朗拿度就是在胡扯（bull s***），轉會到祖雲達斯，這可不算一個挑戰。」

伊巴謙莫域撕C.朗拿度：去祖記算挑戰嗎？！

在加盟祖雲達斯後，C.朗拿度曾表示：「我不喜歡待在舒適區，我喜歡挑戰。瞭解我的人知道我熱衷挑戰自己，我的一生和挑戰相隨，我很享受。所以我可以百分之百地確定，我在意大利可以取得成功，就像我在曼徹斯特和西班牙時一樣，在意大利也會如此。」

去年夏天，C.朗拿度以8800萬英鎊的身價，轉投祖雲達斯隊，正式結束了他的皇馬生涯。截至目前，C.朗拿度在祖記表現不錯，出場25次攻入15球。

條廢老真係串唔起C7

成就一定c朗好d
但佢冇講錯喎
當年伊巴夠膽34歲去英超踢重建緊既曼聯仲踢得好 確實夠guts過佢

原本轉會真係無乜所謂，轉咪轉囉
不過條C柒，講到自己好偉大，又接受挑戰又盛，又講到美C唔走就係活係comfort zone
自己當時就逃稅，遲d俾人告強姦，又要去無美國引渡既地方踢波接受新挑戰

伊巴謙莫域其實有咩勁?吹大左
大把前鋒勁過佢啦

係挑戰就去ac米蘭啦

如果祖記今年扲歐聯就唔同講法

意假有邊隊買得起佢

其實伊巴算唔算敗走psg?

幾on9先覺得係去拎意甲
目標一定係歐聯啦下話
得左就3隊唔同球隊拎歐聯
祖記簽佢都係想拎歐聯姐 唔係洗乜簽

合格唔算敗走啦 但歐聯冇成績唔算耀眼

法界玩哂出到去咪又係16郎

34歲去英超養老

廢老

貴為今個世代世界第二
點解要屈就自己嘅身份去唔係頂級嘅球隊？
C朗去意甲細球會
佢又可以話做乜唔去意乙證明自己
玩晒啦

人地目標係歐聯同金球啦

似你玩歐霸 咩

所以咪話算合格姐 如果法甲都冇就唔合格啦 好似拜仁贏唔倒德甲咁

Haters logic:

C朗去祖記=痴冠

美斯唔轉會=on9,最top嘅球員梗係留喺最top嘅球會啦

去曼聯肯定係

無錯

係就去凱景踢港超

幫手奪標

至今，伊巴已攻入13個聯賽入球，只比聯賽射手榜首位的迪亞高哥斯達少一球，確實演出身價。對此，他不改一貫本色，於近日接受訪問時，霸氣回應記者提問。

他說：「我不會追逐任何人。我只會追逐冠軍獎盃 - 英超冠軍。這是我的目標。個人的東西是主要目標之一，因為這是每個球員的獎勵。可是，我沒有任何個人目標了，因為我在來到英格蘭三個月後就達成了。我只用了三個月，就征服了英格蘭！

伊巴3個月就征服英超，c朗要幾年

唔好on9啦
伊巴廢都講得出

呂布個朵都未聽過？

伊巴廢既話 咁家陣搵件中鋒都無 係咩情況

認真佢最有資格講挑戰喇
轉完幾隊意甲 佢都拎到冠軍